北九州六日五夜 應該點plan行程

第一日傍晚到福岡 諗住係博多行下食下野就返酒店
第二日:搭新幹線去熊本 (不過未諗去咩景點)
第三日:長崎 (又係未諗去咩景點)
第四日:由布院浸下溫泉
第五六日都應該係福岡
求去過嘅巴絲出招
今次同屋企人去想佢地玩得開心D

push

熊本無咩地方好去 熊本城又未整好 阿蘇火山又長期封山
由布院可以住一晚
同埋可以考慮下去唐戶市場
我幾鍾意門司港同埋下關果面

阿蘇火口呢排都有開，不過而家交通好麻煩

長崎唔應該第三日
由布同熊本近d

我第一二三晚都係住博多 長崎諗住即日來回